高分少女 54

真係唔覺佢兩個會有happy end
而最痛苦係下期休刊，辛い

又變返套路
希望完得好好睇睇啦

覺得會係n年 再會end